口味變了: OH MY GIRL Binnie.Vs Arin

仆街了依期口味變了
喜歡上單眼皮 同超超大眼

Binnie

正皮

Arin

負皮

個人覺得Binnie正啲

樓主死全家請留言

binnie啦
ARIN太細佬仔

放過Oh My Girl啦Plx。

arin for sure

李露多同我躝入嚟！！

點解似仔

平胸纖腰團

有B近C我接受到

Why

又燈

認真投票post
不過兩個都靚

放過arin啦屌你老母

樓主登人登得好high 小小心理變態

邊邊邊邊邊邊

❤️我邊宇宙第一❤️

召喚

呢個真 登完MML登雨旗
如果唔係gidle有乜理由會紅個醜女

如果我咁易可以登人
咁我做得神燈啦

醜女幾可愛

醜
拉

定延只可以講

舊Arin > Arin(冇魅力) = Binnie(有蝗味)

醜樣冇資格扮可愛

咩叫舊Arin